{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 소동재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が策定され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 また、ペットは同伴入室が可能な店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用に対して追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがありますので、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内では予約特典としてスパ/ジェットバス、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場が利用可能であり、駐車も可能です。 また、ファミリールームも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金が策定され、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴入室が可能な店舗以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加利用に対して追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがありますので、ペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用可能ですか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットバス、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場が利用可能であり、駐車も可能です。また、ファミリールームも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 458
    }
}